Busking 想搵個結他手

代朋友開 玩開廣東 普通話流行歌
佢既cover

有興趣可以email佢問

Email:

Email: kokwan1201@gmail.com

乞食做到咁大陣象

唔太好聽。

唱到斷氣咁

唔洗識唱歌都m可以玩busking

真心 練多啲先講出busk啦
音準麻麻

我屌你化閪，練歌啦
唔好搞臭busking 文化

拍子都爭啲喎

本身有興趣 聽完不了

練好啲先啦

唔好chok聲同埋練下拍子先啦

你想唱但係有冇諗過人地想路想聽

咁水皮就唔好獻醜啦

不如搵埋歌手

走音唔夠氣陪你去出醜

岩岩聽完 不了

係囉，叫佢搵埋歌手啦

如果唔係會搞成咁

唱到咁................
太誇張喇唱到 可唔可以唱我stable的?